你地玩過咁耐以黎最垃圾係咩驚？

我冇玩過tlou2所以佢入唔到我榜...

人生online
角色廢劇情廢npc廢 想quit

no man sky

LOL on9仔先玩既驚

Monster hunter world

細個有隻online game 玩執拉圾同執錢
依家唔記得叫咩名

食物大戰老鼠 仲要課咗少少

FF2兩步遇一怪，都唔知點玩
個升級系統又奇奇怪怪
我居然玩到半隻

pc game 風雲...
屌你老母,俠王府行幾步就要打
最仆街,成隻game 所有戰鬥都要打,無逃走系統
製作人話步驚雲係唔會逃走

卡巴拉島?

FF13
影衰晒呢個招牌

唔係
畫風極低質 好似啲像素人咁 冇職業可以揀
但因為個陣網速低玩唔到其他Game

4399所有game

真三國無雙8

The last of us 2

咁你唔洗玩以前啲game啦

Ffxv

ff2遇敵率係高過ff1

我爆過最舊應該係dq3
ff1 dq1玩左一半，但唔覺討厭

可能重製改良左
你玩咩版